【香港歷史】其實連登有幾多人聽過咩叫「新九龍」

界限街以北的九龍，如深水埗、黃大仙、觀點，係1898年租借所得，非割讓，中英聯合聲明前，一律稱為新九龍

點會未聽過